京都動畫作品,紫羅蘭永恆花園外傳劇場版,如期於8月3日在德國漫畫展上首映

鬼佬都學人睇動畫==

之前又話撐69 請問你張69遊行照喺邊??
你係咪扮去遊行??

又話參加區選 請問準備成點??
邊一個區呀??我都想支持下喎!!